［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

首先利申：屎萊姆屎家軍個班網絡垃圾黎
香港既youtube界係需要一次大換血

入正題

自反送中運動開始
黃圈一直靠不分化不割蓆保持團結
運動初期可以動員如此多人
一眾網絡人物包括大J/Rose Ma/Bob叔等KOL
以及大小文宣組功不可沒

屎萊姆扮黃連埋隻肥閪Billy搞夾公仔昆錢固然可恥
要追擊我完全明白
但我唔明既係點解會走去追擊Rose Ma
你可能會話「因為Rose Ma之前做女權撚搞到條友冇左份工」
但我又想問下由14年雨革出黎
上埋報紙做死第一個坐監既黑警
16年幫梁天琦助選既黃絲
係咪真係對場運動有好處？

有人追擊泛民你會話佢熱狗分化撚
有人追擊一個出名既黃絲KOL點解反而咁多人撐？
如果係針對Rose Ma做過既事我覺得都算
依家拎張未確定真偽既相走黎話佢做雞
我先唔講呢樣野除時俾藍絲拎黎做文章
又拎返黃絲天使出黎講
就算佢真係做雞，做雞既黃絲就唔係手足？
你會批鬥手足？

網絡動員力一直係中共港共陣營對黃營無能為力既一點
點解我會懷疑慕容公子先係PR公司帶風向？

1. 借打擊香港Youtube界最有勢力人物捧自己造神
冇人敢挑屎萊姆屎家軍，我慕容公子敢
再借Bob叔幫手洗脫廢青同人講讀書冇用論既黑歷史
（再利申：佢屌夾公仔單野係冇屌錯）

2. 建立好自己既神壇後開始咬黃絲KOL
大J 100萬製作費，Rose Ma 女權撚雙面人都係例子
仲有一大堆屎家軍雖然係仆街但都真係黃
你去慕容公子個FB可以睇返2019年都好少post反送中野
甚至中大理大圍城時仲係度打緊機
但係突然間呢幾個月好似極黃咁隔兩日share黃新聞
原因好明顯係為左吸睇佢咬黃KOL既粉絲

3. 既然慕容公子咁黃，點解又接到中資game廣告？
試問比佢出名既黃絲KOL都因為立場關係而冇咩job
同樣係黃既KOL慕容公子竟然仲可以接到中資job？
答案顯言而見，幫手帶風向做抵黃色KOL既酬勞就係透過呢D廣告出糧

慕容公子第1條片出既時侯4/19
正正係15名泛民人士被捕之後個日
亦係首次香港出現政治大搜捕
本來大家都好嬲好嬲，結果第二日就變左食屎家軍花生

第2條片就係國歌法通過之前
冇錯，堅守左咁耐防線都係失守
香港通過第一條愛國法律，為通過國安法試水溫

到今次追擊Rose Ma條片，係肥佬黎蘋果日報被國安法搜捕後既兩日
到底係巧合都有心去透過KOL批鬥去帶風向
呢個交俾你去決定

我無意為Rose Ma去做任何護航
佢係一個雙面虛偽撚，佢可能做過雞
但只要佢係黃，我就會包容接納佢

但係慕容公子我睇左咁耐
按佢出片日期同針對既目標黎睇
極有可能已被中共滲透收買
帶風向分化搞死黃色網絡圈
希望各位食花生既時侯要小心小心

我11點幾已經開始整理資料同打文
平時出開膠post但今次認真出post
麻煩幫手推下

覺得佢做多左

都話黃圈永遠團結唔到就係咁解，小小野就割席
藍絲既團結強大黃絲一成都學唔到

全部呢啲KOL明星都係垃圾有咩好討論
連登仔心智夠成熟就唔會比呢啲嘢影響
拍嗰啲片拍你拍去都係嗰啲飲飲食食
有咩好睇好討論

如果佢係真黃都算
但越睇佢越似PR帶風向

團結？所以藍絲咪一堆阿豬阿狗

黑警亂尻打人 唔割
的士撞斷人腳 唔割
高官搞衰民生 唔割

唔割咪比人當on9咁笑，到時候仲邊有人支持你

完全認同

慕容我睇完奆追擊馬 其實怨婦mode
佢斷你糧食 你就反擊佢
唔洗理理佢紅定五毛
唔洗拉上呢啲顏色 當花生咁食就夠

呢個不學無術嘅mk仔
近排嘅行事作風唔同晒
唔知係咪收咗錢做嘢但明顯背後有人教路
佢都唔係啲咩正經嘅人 平時都冇咩貢獻
大家保持行車距離 觀察下先再定奪

香港youtube界係好垃圾
但依家係講緊有KOL已經被滲透帶風向
事關嚴重

時間點先係最恐怖一點

又係cctai慣用技巧 一有反對聲音就屈毛屈PR

留名下面班傻仔屈我毛同蛇

佢reply「how much?」
畀對家捉住呢句黎開波所以出片自保

屌你平時我係屌人屈毛屈PR個個
今次我做曬功課先出post

呢隻雞就抵撚死，得罪咁多人，難得今次有人發聲，好好支持慕容唔係黃就大撚哂，清者自清

原來rose ma對文宣有好大重要性
想幫佢兜都唔好兜到咁明顯啦
做打手有啲道德好喎

中共滲透左既PR都撐？

本身兩邊都唔得咩好人架啦
睇個款佢係人哋打爛佢飯碗 就要人哋永不超生 動機好明顯啦
怨婦唔通摘日先開人哋波咩

我理都唔想理 帶到咩風向

你睇下屎家軍先，再查下cga資金來源邊一邊係鬼啊

咁小事都要放時事台？樓主咩居心？

我會歸納為一班KOL都有份
唔需要特別放大佢話佢有好大功勞
呢個post既重點係慕容公子極有可能已被滲透收買
歡迎話我打手

扑嘢咪扑嘢 做雞咪做雞 使唔使又開tg group又盛

呢個我都有諗過係咪幫中共收集緊資料
例如同其他反送中tg group cross check
但基於我冇入group冇辦法拎到更多資料所以冇post出黎

慕容已經無晒道德

郁啲就攻擊人老母 係咪會顯得你有道理啲

一隻雞都可以帶到風向
咁就唔使咁多錢用PR公司啦

就算你唔係打手，呢個陰謀論根本都站唔住腳，理由太薄弱啦，係都搵個級數高啲㗎啦

佢有冇道德唔係我擔心既
我擔心既係佢已經被中共收買專用黎spin走重要event

感覺佢係想上位 多啲 去發展台灣搞唔拈 之後食正fufu單嘢 出花生片見收得就keep住出呢類 印象中佢啲指控太多冇好噴實在証據一嘢挫死人 例如政府->cls->細b->rose ma 呢類好虛嘅証據 同埋印象中佢出親片啲時間真心好似計好 出得花生片就有事發生

你睇返佢第一二條片既views先喇

咁我又覺得唔會關中共事嘅
純粹佢一個attention seeker想炒呢啲kol花生嚟上位啫

佢係真心做多左

出片既時間係巧合定有心呢

同意，感覺佢係想上位，情況同狗仔隊專報藝員醜聞一樣，蘋果狗仔隊都係咁樣先成名

利申 兩邊都唔支持

Rose 媽黃?底褲黃？

用吓腦啦，傻鳩樓主。電子雞有表過態嗎？

講真KOL都係靠attention seeking上位
但我一直強調既係佢出親片既時間
都係有重要野發生

笑死做多啲research先？

喂你冇做功課唔好做打手
真係差緊D

真心 fufu單野 YouTube 8 全部都出花生片r view

拉

根本就係香港撈唔掂走去台灣的垃圾。同電子雞打和啦，super

你咁古惑既

推

屌你有病睇醫生喇

呢啲9up youtuber我當係垃圾透明處理
唔駛太介懷佢講咩

唔知啦 但覺得你個推論陰謀論咗少少

佢公開支持周庭

同屎來冇 friend 得，你話佢係民主運動女神呀笨

打二句香港加油原來就黃！長知識了

On9小學雞一隻

要擔心既係佢係第一個
之後會有更多呢種花生類型既帶風向型KOL

屌你老母用匪語

長乜撚野知識了

屌戇鳩唔係扮㗎你？
真係唔該做多啲功課先啦
同屎萊姆條仆街係fd同佢係咪黃根本冇關係

長知識係台灣人用多傻閪

早D瞓啦低B仔

真
件事本身唔啱/價值觀錯嘅
咁唔通仲盲撐咩
要盲撐咁同藍絲有咩分別

黃你老母啦，如果黃，條仆街慕容敢挑佢機?你自己On9，又當慕容陪你on9？

樓主有思覺失調?

講撚咗去邊？低能真多。放暑假？

被中共收買左咪敢囉

我唔覺得Rose Ma 屎家軍單嘢完全關黃藍事
只係屎家軍同港共官商勾結
食晒成個電莖Market
有人無得食 咪搞串個Party玩狙擊
到條咩moyung揸大旗 一鳩樣

情況同大台文化 vs 熱狗 一樣
食相都係咁醜惡

另外
連登仔唔少d 思維都唔多正常
見個閃卡post 真係得啖笑
出d 扑嘢相就話人係雞
我心諗.... jm9
你出到對話收幾錢就話啫
唔通個個影過床照就雞咩

然後就標籤你打手 繼續圍威喂
兒登

應該你有，唔係我
政府內鬼

馬俊怡響2016年香港立法會新界東地方選區補選期間，同其他香港本土派女仔一齊撐候選人梁天琦而出名。

P 牌仔？忽然有堆屎家軍PR上水帶風向，可惜太明顯囉柒頭！

Rose媽是電子雞是常識吧！有乜要討論？

exactly

笑死，要帶風向唔揾個形象好少少既你知唔知慕容以前叫無用

你話就係？大把電子雞夠話自己黃啦，我又要信?email 又叫極黃？

用吓你個人頭豬腦啦

原來做雞咁高尚？怪不得咁多低B似你諗法一樣去做電子雞

其實無必要指明乜水可能係PR公司帶風向點點點
因為咁樣只會令分化風氣持續落去

只需要帶出PR公司嘅存在﹐等大家自己去思考就得
無咩好討論﹐大家自己睇路

形象好既有邊個會肯做？
正正就係因為佢廢又成日俾人笑佢冇學歷
最容易比中共用錢收買到

乜撚嘢我話係就係google都有當年啲相睇啦
同埋就算係唔係雞都好 都同藍黃冇關係 做雞同政見冇衝突 用吓你個閪腦啦

真電莖kol真係得兩種觀眾 1係小學雞 2係死毒撚 樓主似係啲死毒撚mix怨婦
利申完全唔熟電莖 覺得香港d youtuber好垃圾 除左大j bob叔

Bob叔屌人強身健體

呀慕容出嚟抽下水都棒上神枱
班冇用軍使唔使咁難睇

咁係佢自己on9姐 mk仔無學識一朝得志見多人撐開始飄啦

講真就係要兜就一定兜得 可以合理化成句既意思
但句how much 背後既含義係乜你知我知大家知啦 仲細咩

你咁講即係rose ma同舊屎、細b佢地好高學歷啦原來都係高材生，失敬失敬

抽水個個都抽架喇
係幾時抽姐
次次都係大事發生前後
咁就有古怪喇

嘩你可以完全曲解我意思
你都幾有潛質做打手
我由頭到尾淨係問邊個形象好既會做
上綱上線快到你

我又唔覺得佢係PR嘅，不過私怨ON9仔就走唔甩
佢咁耐以黎真係有合理論述都係得夾公仔機同屎家軍動用同儕力量去圍攻同行
去到咩控制輿論﹑智能燈柱果啲都已經有保留
而後來啲片直頭痴撚哂線，拎住成堆滑坡論點係到尻up廿幾分鐘，但又勁多人鐘意聽
其實如果佢攻擊對象唔係呢堆犯眾憎嘅人，成壇野根本就只係一個笑話

跟住而家又爆咗一堆相出嚟，唔知又要上熱門幾多日
慕容呢期嘅表現真係體現到咩叫網絡垃圾，不斷係一堆網絡垃圾身上炒花生去製造更加大舊嘅網絡垃圾

佢似一朝得志, 上鑊how much 都有人撐 咪繼續囉
另一邊post 有陳鹿啲相, 明明乜都未有佢已經急著出post

一句講曬 唔睇咪得 又要睇又要評論人
佢啲views同注意力 你都一手做成

樓主所言有理

押し

本應該大家focus係違憲議會呢單野
你睇下出面成個連登都係講緊Rose Ma祼照
你同我講慕容唔係PR帶風向真係難D相信

you too

樓豬PR公司
拉

嘩中共慕容PR出動喇
一個post都冇開過既PR acc
食屎啦屌你老母閪

推

又想幫隻電子雞帶風向
你班馬戲團打手唔好咁低莊啦

隻臭雞馬正係搞到人無左份工，開無牌食肆都抵死啦

點曲解先，我唔明學歷同收錢點掛勾，即係學壓高就會視錢財如糞土？學歷低就見錢開眼？似係你以偏概全多啲喎，同埋呢個時勢點先為之形象好先？多sub？撐社運？

係邊個帶風向你搞清楚先喇
個個掛住睇相邊鳩個記得違憲議會

慕容話自己去左台灣住，計樓主咁講唔通佢係共諜？？？

明明唔重要但又開post 幫人宣傳

當初爆佢班垃圾單罰係邊個spin黃藍先？
咪成班屎家軍+rose ma隻電子雞囉
咩都拎黃藍做擋箭牌
你答左我未？佢搞到人無左份工，又開無牌食肆喎

鬼就未必係
但柒就真係無撚變過
收皮啦

新會然係咁出post既PR acc
食屎啦屌你老母閪

拉

我擺明係入黎屌9你
佢啲野無興趣睇 連屌你都不推文就知啦

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

垃圾post 屌你老母

冇興趣咪quit連登囉柒頭

講到一個慕容影響到香港人好多
香港日日咁多癲撚線野發生
咁每個youtuber都係pr啦
拉

on9有冇聽過first of many

慕容ON9還ON9
扯到去佢係PR真係創作力量同幻想
又一膠POST

我都覺，完全係做多咗

傻閪

點解慕容jer個咁撚癲既女人係帶風向佢都冇話過要關政見事 佢比人斷衣食想覆桌 咁都關你事 樓主係咪得閒得濟

到底你有冇睇文
出片個時間次次都咁巧合呀

佢一做live冇稿讀就口窒窒收哂皮

我睇佢就覺得佢似私怨能

認真呢

佢以為分析獨到，但d論點完全站唔住腳仲話慕容造神，笑死，個熱度一過條契弟就收皮啦，佢其它片都無乜受眾

Rose ma賤=慕容係好人？

有私怨就一定
但係每次大事前後出片spin走公眾視線
你估係巧合定有心？

原來台灣冇共諜
同埋佢又冇俾人告又冇人政治打壓佢，佢係自己個名向香港臭咗先死去台灣發展，又想扮手足？

其實隻馬真係仆街唔係講笑
佢岩岩開始出名果時就公開處決成班同佢合照既毒撚
呢個當年連登都有人POST哂出黎
人地毒撚都話唔好公開佢都照做
之後到搞到人冇埋份工為而
果單野其實仲有一樣野係好小人知
就係有條女覺得2選1冇問題都即刻俾佢公審批鬥
連登仔要用下個腦
唔好郁下話人分化撚乜乜乜
同時都唔好亂咁話人偽黃
黃唔係聖人唔係唔屌得
你包容都唔等於唔屌得
慕容根本唔重要，隻馬一早大把人想佢收皮
想佢收皮又唔等於唔俾佢繼續講政治
至於果班2打6快撚D多謝慕容啦
唔係佢提起你邊撚個識你呀

無人話佢好人 但rose ma 就係賤種
唔洗再護主 又帶走風向啦 屎家軍

答左我點解出片時間點解咁巧合同接到中資game廣告再講喇

笑撚死 又帶到咩風向

如果要出糧使唔使特登俾個廣告佢
直接俾錢佢咪得

臨立會

出親片都幾十個post上熱門，第一次屎家軍條片搞到一堆傻仔睇圖屈半個YouTube界係屎家軍去屈人偽黃，咁都唔係帶風向咁邊啲先係帶風向

你連依家最撚大件事係健康碼都唔知就收嗲啦

熊仔頭幫埋牛牛賣廣告你又幾時追擊埋

你係咪未投身社會做野？
你銀行多左筆錢而金額大既
銀行會問係來源係邊度

你老母而家d 手機game 10隻有9隻都中資啦 分分鐘全部都係，你唔撚講屎家軍做既野？唔講CGA 同政府既關係？ 而家就要收屎家軍皮 得唔撚得？

自己明明都係到帶緊風向

乜撚, 我就咁睇淨係知有隻臭雞俾人爆料咋喎
關割蓆咩事

違法議會點都緊要過送中碼喇on9

做到好肉酸 屎家軍

咁樓主屌慕容，你走嚟講rose ma托柒咩。出面太把post講rose ma，又要走嚟spin焦點

事實係冇用已經用緊花生洗底翻身
佢食到人口水尾 屌啱人 連登仔大勢都撐緊佢

熊仔頭有走出黎帶風向spin走重要事？
依家成個連登講緊Rose Ma相
違法議會送中碼冇人理

睇過慕容開live打機一兩次 咁啱有次就係話唔想理咁多佔中野,過左台灣關我乜事 同toyz一樣

熊仔頭冇老屈人地收中資錢去控制網絡言論喎

你個腦同一時間只可以做一樣罰

其實咁在意依堆咁既人 咪正正就係佢帶到風向既原因 根本依一堆所謂kol呀電莖雞呀 都係垃圾

將私怨搞到好似好大單野咁 出過黎做野都知 周圍個個都係小圈子架啦

點解屌慕容心撚照啦 屎家軍

每過一兩星期幾個出名黃被批鬥淡出
一兩個月幾間大黃店收皮唔做
兩年後被支共藍屍控制香港
今日有份造成既人就拎住BNO freeride做難民走人
唯一冇變既只有5毛繼續做社會底層垃圾

咁人地收慕容皮又關你咩事，收屎家軍皮同收慕容皮有衝突？

你咪收屎家軍皮囉
我係提醒慕容可能已被滲透同收買
冇衝突

慕容有私怨在先
加上呢排連登仇女風氣高漲，開正連登仔個範咪群起而攻囉

btw 討論質素高少少得唔得，唔好一黎就pr屎家軍
過左咁耐仲係玩緊二分法

大j夠有幫中資game賣廣告啦，加上game廠佢地派job係為左推廣隻game，唔一定有政府考量，個個tik lee夠有屌中共屌屎家軍，崩壞3都比job佢

反惡法同屎家軍 兩樣一齊反 唔得架？
你反黑狗 唔反得惡法？ 你既point 太弱

你個腦應該係

得兒登仔先會聽呢條友講去批鬥一大班黃嘅YouTuber/ KOL係屎家軍、馬戲團
人地幾時出post就代表瞓覺瞓醒真係on9到

但慕容每次post片日子都好合時 真係咁啱spin走哂當時香港關注緊既事

大J幫邊隻中資game賣廣告呀？

駁唔到呀
小學生只可以同時睇一樣野

成日叫唔好分化 又話包容 轉過頭又屌人

慕容背後個軍師睇中兒登仔係私怨撚
次次一出新片就一堆熱門

自己一樣帶緊風向
拎塊鏡望下自己

係，馬田都係屎家軍

佢個主題好清晰，係「斷人米路」
呢啲私怨嚟，唔使擇日開波
樓主諗多咗

所以我先專登開post提醒
亦係第一次就住慕容既片出post

跑跑卡丁車

唔想晒時間睇廢文 我理得佢黃藍 有花生食唔食？ 人地jer鳩人 講到陰謀論到咁 連登仔痴晒線

唔係佢出咩主題
係出片時間既巧合

既然你都知道係巧合，咁就得

有時間回覆打廢話 但又無時間睇樓主打乜野內容 傻鳩p牌仔

佢自己睇唔到
只睇到其他人
希望佢拎塊鏡出來照下

巧條撚咩，咩時間POST你都連結到咖啦
呢個世界每日都轉緊

屌你老母你柒撚曬喇

其實埋堆唔埋堆，有job接既話就自然有job接。
上個星期受韓國官方邀請，試玩跑跑卡丁車既最新手機遊戲《跑跑卡丁車Rush+》

NEXON係韓國公司黎

唔好玩啦，真係斷佢米路又有咁多手遊廣告接？又話CGA把持電競界
唔使擇日開波，但how much過咗成個幾月先嚟回應？點解佢要回應唔係盡快，而係要隔咁耐？馬戲團條片需要咁耐時間整？佢又唔係花時間去搜證，求其check人幾點開post、求其搵啲人出嚟畫條線，要幾耐時間？一個禮拜都出到片啦。

連文睇都唔睇既PR

咪臭係，而家香港有邊日無大事發生
邊日出po都可以屈風向撚
樓主似私怨唔妥慕容多啲

你唔講香港有邊行冇中資？咁慕容咪一樣屈到做中資job=幫政府維穩

自己睇下營運商有無中國既名先屌人啦

個世界唔跟佢轉就話人帶風向

歡迎起底睇我有冇出過post講慕容
PR仔加油

你老母想喊喇柒夠未

大J賣廣告個隻叫 跑跑卡丁車RUSH+

2020年5月12日，NEXON在全球其他市場推出手機板「跑跑卡丁車 Rush+」，由NEXON獨立運營。

睇少啲youtube啦 仆街香港人
睇多兩本書 有用過你食啲youtuber花生啦
黄定藍定PR 關我春事咩

但係咁樣比中資廣告唔會好易俾人懷疑咩
如果係有心塑造佢嘅話 唔會犯啲咁低級嘅錯誤喎
同埋港共有能力將一個人被自殺 點會冇能力將啲錢用其他方法俾佢

拉肥佬黎周庭
國安法又關我春事咩？

其實唔係俾人踢爆既話
好多人唔知手機game背景

認同

嘥時間討論啲垃圾KOL有春用
真心為咗場運動就睇多兩本書 增進自己知識
睇吓人哋革命係點樣搞嘅 YouTube啲花生睇完咪算
咁撚認真做乜鳩 真心唔明

I see
但係我始終覺得成件事係慕容好撚怨婦同埋因為多咗人關注佢所以一朝得志
不過呢啲都係當花生食算

成個post既重點唔係KOL之間既beef
重點係有KOL極有可能已被收買
而且可能陸續有黎
中共已經開始滲透緊
建議你讀多兩本書學下閱讀理解先再學人搞革命

推

怨婦還怨婦
佢係第二D日子出片我都唔覺得有咩問題
但三條片都係大事前後出
巧合定有心

無知一問 慕容有無表過態

佢舊年都有post過下屌狗既野
但絕對唔係文宣叫人上街個D
中大理大圍城個陣仲打緊機
開live時亦都講過佢過左去台灣香港既野wfc咁既說話
近呢幾個月就突然黃上腦隔日post

最緊要一樣野 當八卦睇完就算鳩數
要打j要食花生悉隨尊便
唔好因為咁而割蓆
都係果句黃只係政治取態，並不代表人格
根本純粹由以前八卦雜誌變左做網上

只要佢地仲係黃嘅話，其他野就自行判斷，因為我地真係承受唔到不斷蓆嘅代價，好似一年前咁講要拉中立撚同淺藍過嚟先係重點

我就一直都撐bob叔 睇黎我無站錯邊

剩計今日有17個post講Rose Ma
你估聽朝D人起身睇到會多幾多post
spin走注意力都係帶風向既一種

立法會都已經俾人滲透緊 林鄭月娥已經係中共嘅人
網絡有咩可能冇比人滲透
KOL被收買與否 嘅討論意義究竟仲存唔存在

屌你個「極恐怖警世」真係咁恐怖？

我只係想講
防止被影響嘅方法就係
唔撚睇啲KOL同youtube

黃大撚哂咩 有問題就要講㗎啦 何況呢單嘢唔關黃藍事

慕容仲衰撚過健吾

(SL人UT)
都係啦咁講，都係大家未有個共識係花生野、咸野咪推囉

其實好矛盾，無腦嘅contact有時係需要用嚟放鬆下，但大家有時又無意識不推文就難搞

靠你搞革命真係死得
youtube同KOL係propaganda既一種
你唔睇唔代表人地唔睇
今次反送中個頭可以起得好全靠網絡宣傳
中共落力強攻網宣youtube你叫人放棄
巴打你係咪真心膠

who fking care
慕容公子同你地都唔會得到世人既注意

好似（SL人UT）咁普通人食下花生過左就算
但係睇返我上面打既日子
慕容極似係有心幫中共spin走重要事既注意力

[member]食花生咪食花生咯 頭先見隔離post仲讚緊慕容做得好[member]

覆左就證明你care喇柒頭

又回歸原點拎返藍黃黎講

點解黃嘅就要無條件包容
黃嘅人做違反道德+對政治抗爭冇幫助嘅事
唔明點解要撐
叔一燒雖然比人屌冇道德但同政治有關
佢斷慕容衣食其實咪又係私怨
私怨嘅野外人真係理唔到咁多

香港日日都有大新聞，其實邊日出片都可以俾人話係spin帶風向

提黃只係帶出可能會被藍絲借題發揮

全文重點係慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風

三次都巧合到隔一兩日？

岸久野吾賞鯉

我覺得你先係帶風向果個
咁都想拉埋黃藍講

你不如比一個日子我 個日出片先正常

你咪當我係PR公司囉
全文重點：慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風

你啲fake ppls又出黎散播fake thoughts
你哋當然唔會被無視但係絕對唔會得到人既重視

咪即係拉去黃藍囉

any day but 肥佬黎 蘋果被捕後個 1～2日？

屌，people加s 你柒撚夠未
又要話唔care又要覆

分析得好詳細，有根有據

幫中共帶風向唔關黃藍事？

狗咬狗

我專登Google返佢出片前後發生既事
再睇返佢fb ig既野先出

W

你試下比一個日子我

柒左深潛

4月24？

你咪帶風向
風向post次次都同一招
日頭唔夠人講，凌晨先出post圍威喂
想聽日啲人瞓醒以為風向已轉

咁你又唔覆我先7頭

慕容條柒頭有無幫港共我就唔知
玫瑰 馬比左好撚多錢 pr
e家係連登帶風向就好撚明顯
一入關於佢d post ，仲以為連登女權論壇
一個祼照po 唔係求圖，而係9成都幫佢講野
真係當人白痴

支那最叻既分化
係不斷制造是非
等花生友資訊疲勞
過去幾十年政壇上都係咁

講呢一條片

樓主都係PR, 人人都係PR

笑死，咁又點，大j密密打lol啦，中資game黎wo，你唔去屌佢老母7頭

希望你老豆見到你咁鳩會原諒你

認同，而miss pun就冇rose ma咁好彩

一提miss pun連登仔就係咁鬥了

最新個條8月12 up

真
成日講埋d無關痛癢嘅嘢
但就成班八婆/仇女撚上身比人利用

8月12至23比一日我

慕容咪又係死狗
依家靠起底上位

miss pun抵撚死喇
以為自己撚個藍絲點知撚返自己轉頭

帶咩尻風向
連登係唔係剩係討論得總辭
大佬啊 做文宣 開post撐黃店都冇停過
唔好成日咁陰謀論啦
冷靜啲 咁撚豬嘅女流出 討論一日就冇啦

唔明，你指8月12 - 23俾一日你係適合出片？

個問題係咪你地太依賴連登？

係
假如你覺得新片奇怪
你覺得邊一日出片先係正常？

哇我屌你老母唔識答就話人老豆，我老豆今晚黎搵你添呀7頭，你呢種人真係賤過狗，人地唔同你意見就話人PR笑到我，小器過大J

根本唔應該係呢個時侯出
係都等臨立會有決定去留先喇
雖然有人覺得健康碼equally重要

屎家軍深夜開工？

其實youtube每日都有香港人出片係咁啱rose ma得罪太多人同埋係公眾人物先會上熱門多人討論

我係話你地想鼓吹既野唔會成為我地主流
但係你地四圍播思想病毒本身唔會冇人唔注意
你係唔係都用笑既表情唔會顯得你funny d
似假狗多 fake ppls

但我睇你似多D喎
佢頂多咪私怨撚

6月11號開始努力出無聊post，你都得啦你

推呢個

應該你老母死個時出啦，慶祝下都好嘛

7就係真既

不過犯左電子雞罪，連登仔見到就一定鬥到底，你睇你講rosa ma已經多左好多好多人撐啦

應該有排，你要等下
唔似你咁老豆死左冇幾耐
可能你老母都好快跟埋去

樓主係咪中左肺炎定冚家剷呀，覆得咁慢既PR公司無比足錢咩

所以唔明樓主個 極可能 係點樣嚟
咁就係支共PR的話 呢幾日有出片嘅youtuber都極可能係
一係如果證明到慕容一早有料唔爆等依家 都仲有少少說服力

佢唔夠人講就會潛

係咪好嬲呀死老豆都要俾人拎出黎鞭屍

係呀，應該有排，但百病纏身呀嘛，幾千種性病癌症日日痛，痛足77 49日就瓜

笑死，唔夠人講就話人死老豆，宜加d PR公司請埋d傻仔

好喇我訓先
等你老豆今晚搵我傾下計
同佢傾下點樣教仔教得你咁戇鳩
死老豆都要放上連登講
嬲一晚喇你

好過你老母屍都無，死無葬身之地，下世仲要做中國人

試下集中數據，例如佢出片嘅日子附近係咪次次都有大單野定還是其他野

你老豆葬邊度
死都要做中國鬼
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈😂

我都寫左出黎
兩次既大搜捕
同埋國歌法

咁快收工就去問米嗎？你老豆上到黎咪話生舊叉燒好過生你囉，有乜好野講姐，不過都祝你一睡不醒啦

放心我會問下佢腦出血係咩感覺

真係
慕容呢D on9書都讀唔成邊有可能整理到咁多資料出黎
擺到明PR公司寫比佢照住讀

你老豆老母墳頭都無，咪送去中國亂葬崗囉，以後投胎做中國人隻狗

唔洗問，好快到你

不過都係果句 我地就算表面證據睇落似，我地都無得深究到落去

其實最實際方法就係冷處理曬所有八卦post

PR又唔似既 純粹覺得條友好撚煩

死啦開口中添，樓主咁快就瓜柴呀？

原來咁多人睇唔明

慕容應該自從夾公仔機事件後就一直有人幫佢做pr
唔覺之後lihkg好多人開post吹奏？
巧合在鐘培生突然曝光多左好多 又互相呼應

港共我就覺得未必係 似鐘培生幕後想推倒香港班偽
垃圾電競雞電競館

訓lu妹妹
今晚講野mean左D
sor 9

做乜咁快良心發現呀，我可以屌埋你祖宗18代加隔離屋陳師奶隻狗先訓wo

冇所謂喇
反正你講既野又傷我唔到
唔想你谷住成晚嬲豬
同你講句對唔住既會令到你舒服D既why not

spin你老母咩
花生還花生
香港就獨立硬
邊啲人會覺得花生重要得過香港獨立?

1. 開無牌食肆，俾人踢爆先關左佢，從來無向公眾/食客交代。你明知自己鋪無牌仲開？發錢寒？

2. 搞到細包無左份工，成隊電競隊俾佢搞到收左皮

3. 係行內蝦蝦霸霸，叫廣告/中介唔好俾job人

4. 出po公審bella，間接話佢係雞

5. 女權雙重標準，對住利益圈就咩都睇唔到

6. Cga呢間極紅企業御用打手

以上理由夠未？

lm 有機會，
其實一直無追開

講到我好似傷到咁，唔夠人講就講人老豆老母，你開po既意義都唔知係咩，講到好似想點醒香港人黎抬高自己？事實係根本無人會當慕容條7頭係一回事，可能係你高估佢定點啦，一個係你口中低學歷既廢物如果真係可以影響到成個香港既輿論、黃色經濟圈，我可以話香港已死唔抵可憐

同意，但呢句唔認同

但只要佢係黃，我就會包容接納佢

虛偽雙面嘅人同時可以調轉槍頭，佢自己都割，點解唔比人割

笑撚死 慕容呢啲花邊嘢spin得幾多呀
成個香港有幾多人識佢
咁就spin得走不如檢討下自己

點睇都覺係幕容on9 仔扮黃

高質YouTube 大J
根本香港大多YouTuber 都係各懷鬼胎
係連登仔特別鍾意造神

唔駛拉去政治立場度
簡單咁睇就係兩邊都係撚人互咬，根本唔會對場運動有影響
你睇得佢地太高了

Rose ma劣行事件

1. 開無牌食肆，俾人踢爆先關左佢，從來無向公眾/食客交代。你明知自己鋪無牌仲開？發錢寒？

2. 搞到細包無左份工，成隊電競隊俾佢搞到收左皮

3. 係行內蝦蝦霸霸，叫廣告/中介唔好俾job人

4. 出po公審bella，間接話佢係雞

5. 女權雙重標準，對住利益圈就咩都睇唔到

6. Cga呢間極紅企業御用打手

pish

有權威話5000/q

你老母臭閪就pr，我覺得係黑警同國安spin走啲行動po

呢班人本身就係同一個經理人公司出來 間公司重要直接轉紅

聽聞係1800

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

慕容公子根本唔係咩好人，得把口
想問佢解釋咗上次自己老作嘅控制輿論未
仲有，佢呢次追擊rose ma根本係純粹滿足自己
用網絡嘅力量起咗一個女人嘅私隱出嚟，起人嗰個慘啦如果要搞大隨時坐監，而發起人（慕容公子）就係台灣睇完順手打完個飛機就unun腳食花生
仲叫自己做公子改名做慕容八掛雜誌啦

點撚解幾張相會有成十幾個post上哂熱門

同意，咁你又click入來？

絕對係

搵個台灣手足告條撚樣誹謗啦香港撈唔掂就敗走台灣收共產黨game廣告錢再斷章取義屈鳩人

佢幫咗場運動幾撚多你知條撚

Push

請手足食沙律係咪又要上ig大大聲講啊傻鳩

香港人上網 都係鐘意食下花生 特別易捧啲自戀 自信爆棚 自我感覺良好既傻仔出黎 個班傻仔就會以為自己好叻（咩乞衣達 都係） 垃圾風氣 變相造神
其實就係咁簡單

成班狗咬狗 快撚啲收皮啦

依架連登熱門有8個post都講緊rosema
你唔睇都仲有好多人睇同討論

推
Btw大家要有批判思考

冇可能啦
連登仔

佢過去前後風格都幾大，由佢好早由冰鳥屌打台灣仔開始睇起，唔覺佢有渠道搵到咁多野。

是撚但啦 依D花生無野爆就收皮
最多咪一兩日貨仔 講到依單野可以講咁耐咁

條老mk好鍾意錢，分分鐘收撚咗人錢

條友想吸多啲人氣吖嘛如果唔係點樣搵錢

屎領導人都未駛出嚟幫RM講野呀，就咁快定答案呀你班友

冷你老母咩

無視 淡化事件

依個家真 條撚樣都唔知兜乜柒

根本大j都連登仔性格黎
睇L佛卡爾仲好啦

可惜現實中佢哋真係好多人支持

tu

連登仔：連登熱門=香港局勢

我唔care我淨係想睇屎家軍馬家軍班網絡共產黨幾時死

嚟啲先係做到野，話有料就真係有料，最少有圖比到你，唔係得個癈up

慕容咪又係垃圾一名

成班PR係咁出post搞到個討論度好似好高咁

就算冇運動，呢D底層矛盾遲早都會爆出黎㗎啦，時間問題姐，你估真係兩邊突然間唔妥大家咩，又唔好下下笠顏色落去，黃色係政見姐，唔代表人品嘅
你話佢pr，佢都一樣可以話番你pr姐
就算當佢真係奸狗，咪唔撚埋佢，咁咪唔會比佢分散注意力囉
明知係氹仲要踏落去，仲要屌邊個整個氹黎冼自己，無謂啦

push

真 呢個post帶風向帶到咁明顯

明顯公報私仇
死廢青人地唔比生意佢做就嬲嬲豬
個頭屌人賣相係雞個頭就幫周庭賣
好心佢個朵咁臭就唔好搞鳩周庭啦
嘴又臭 書又唔讀 又冇家教 社會垃圾圈互屌

兩邊都係弱智仔
慕容公子個名已經弱智
用真身account放人裸照呢d 行為真係好狗

明明係私怨都俾你吹到係PR帶風向

今朝一開連登成版都係講rosema有人凌晨好落力推

黃色網絡圈 係黃既做乜都得

屎家軍

佢變咗網絡東方新地

食下花生算 對網絡紅人咁認真做咩

我都覺得係佢
佢自細包事件出面撐細包之後頻頻出現
又開埋個人channel
而慕容又同細包fd既
如果講背後有人撐腰既話十居其九都係佢

重點係如果cga/屎家軍真係收左皮既話
電競界d jobs又會去左邊個到

樓豬又收左幾錢 ?

咩人會咁有「心機 」

凌晨 2 點出post 打咁多字帶風向？

係咪似曾相識呢

樓豬先係 帶風向既 pr狗
再用一毛活躍時間帶風向就真

健康碼又贏
永遠都唔夠娛樂新聞有noise

原來全部連登仔都係聖人 同埋我邊隻字有造神只係話我覺得佢唔垃圾
你中文拎u?

細B 同 Billy 係兩個人
Billy 都係屎家軍，但比較似係想埋堆嘅毒撚
而夾公仔機單嘢嘅搞手主要係細B，呢個堅係仆街
請唔好混淆

就黎全香港都係pr公司

黃絲係戇撚鳩
當然我唔做藍絲
但黃絲都唔係好人
講完

人地講到明用左2個月去剪
如果人地全個月淨係剪一條片就係慢
但係人地要生活, 要剪其他片去搵錢 依D私人野就慢慢黎啦

好明顯你都無睇曬條片就講野
依家風向又想話係慕容唔岩, 無位入就話人地時間唔岩
重要一連幾個POST都係到屌佢
咩人出POST 好明顯啦下話

你on9 少陣。。。
成個藍屍咁
自己上fc啦
唔係人地話無就無

連登熱門就等如全香港風向咩
港共要spin大不了可以用武肺疫情嗰啲全港都關心嘅去spin
使搵慕容呢啲小人物

下下叫人柒頭先唔會顯得你幾醒囉
屌9你同連登又無撚關係

根本2016 黃之後就一直黃?謝安琪2014點呀傻仔?之後呢？

根本同email 一樣駁光環之後方便自己搵食。

fc 咗2014 安琪好黃！之後呢？傻西？

咁就算係做雞又有乜問題？

性工作者就唔可以係黃就唔可以係同路人？

幫推樓主論點

cls

嚴防風向狗借題發揮

我無意為Rose Ma去做任何護航
佢係一個雙面虛偽撚，佢可能做過雞
但只要佢係黃，我就會包容接納佢

[black]完全唔撚同意呢句
rose ma靠對波上位，靠地位害鳩人已經扺屌
有咩好討論，一隻臭雞，一隻冇得屌系發悔氣既八公
[/black]

渣家軍剛剛先比人屌完佢鬥黃

呢件慕容又黎料

根本有問題

好老尷，咩鳩都pr

你睇下熱門有成八個post係講Rose Ma
本來應該最多人討論緊既違憲議會同健康碼變左講Rose馬

Dont make stupid ppl famous

又唔覺
電子雞不嬲無人理

咪撚臭係，咁講個隻慕容話係黃，你又唔包容佢？

食花生既食花生，我夠話你係pr屈人pr又帶起乜乜柒柒風向都得啦

ROSE MA幫手砌條黑警? 我聽番黎既版本係ROSE MA搞到手足口供俾人質疑喎

解釋到支那game廣告同埋出片時間全部吻合再同我講我係PR喇

總結，兩個都係為搵錢
佢地黃唔黃我已經唔想理

試諗吓佢開波打屎家軍，係邊個第一時間出嚟話會畀幫佢，叫佢唔使驚封殺同打壓架？ 細包之後嘅新老細又係邊個？講真，呢啲嘢最多當花生食算啦，咁上心做咩？根本就無我哋嘅事

滲你老母閪咩 乜撚嘢都PR 件事戇鳩冇營養你咪由佢沉囉 咁撚得閒喺做神探

同時關注幾樣野有咩問題?
慕容呢單私怨當花生食下咪算囉
咁認真做乜鬼

慕容公子一直都係垃圾 無品無學歷又自以為是

根本成堆所謂kol就係靠踢爆加人氣

其實真係無得比
你要團結一班無獨立思考能力嘅好易
但團結一班有獨立思考能力嘅就難好多

你又解釋下做乜要包容隻雞？兩方向擺明就私怨，食下花生咪算，乜撚野極恐怖警世

慕容個樣似五毛

你確定黃絲大多數有獨立思考能力

比例上一定比藍絲多好多先

巴打
佢講得啱 不過個隻五毛嚟

鐘培生收到佢地皮係好事黎
人地睇得出有心搞 班垃圾真係污染左成個業界
手法道德問題睇你點睇 當然全部野都係推測

連登神探
乜都係pr

我覺得（SL人UT）都算喇
叫做萬年難得一條本土自拍
但係慕容呢條友出片既日子全部都咁巧合
有必要提出警世一下

似係樓豬想帶風向多啲

直情煩膠

所以成件事已經變左質
最後個目的都只係建立另一個山頭文化
只不過而家唔侵佢玩
我就唔會咁on9亂咁幫人搭台玩私怨囉

我點睇逃犯條例？
唔知呀唔知呀

點解突然間咁關心社運

對家見到你班毒撚係咁話自己友係雞係雞 笑到gap gap聲啦

私怨多過PR囉，如果係PR點解唔直接隊黃到出面果堆YOUTUBER(巨龍，SUNNY…) 而去搞屎馬?

太多吹捧/冒起太快/怨婦，是但一樣都要小心

唔明點解個堆相會同google drive放上嚟
google drive會留底㗎喎

利申：冇開過，開嘅人係on9

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

手足要幫呀 係咪個個顧住打j帶風向 咩都唔理呀

黑材料唔夠，唔夠爆炸性唔夠Juicy
夾公仔機有埋BOB叔開口唔係單打獨鬥
Rose Ma就應該係私怨+相
公道D講句Rose Ma本身都多黑材料

扮盲？

扔汽油彈幫到場運動
放一個出名既黃絲KOL鹹相幫到D咩？
幫到手spin走大眾焦點囉
違憲議會？健康碼真係wfc
仲想將兩者混為一談
呢隻慕容PR真係

睇吓自己留言有幾多負評先啦小朋友，你有咩證據佢幫我呢場運動啊

佢係咪pr公司都好
我只係知道條契弟喺臺灣風流快活

828出片
唔好再遲D

我覆落你個comment 只係因為兩者相關
你點睇大J關我撚事
但大量連登仔/其他人捧大J上神枱就一定有
Btw 你似係長期M到既怨婦

其實議會同健康碼仲有咩好討論
人治社會 討論完都唔會理你地㗎啦
為咗要返工9成黃絲都含淚健康碼
不如食花生睇人仆街好過

其實睇咁多分化都可能係PR同PR自己玩緊
同三毛一樣幾萬人係到自己玩分化
攪到好似好多分化

當我連睇youtube中間既廣告都係慕容既追擊影片嘅

佢真係好有心-.-

其實慕容應該係開新channel個陣
發現自稱黃 可以拉攏到更多觀眾
先順水推舟

佢成日話佢冇job 有冇諗過佢印象唔好

正確
亦都解釋到點解舊年冇乜出過聲
呢幾個月好似上左腦咁

條友中大圍城理大圍城既時候做緊咩？
打緊機囉

佢地垃圾姐，
咪撚拉晒成個YouTube界落水啦，
大把YouTuber唔係炒花生做文化Topic。

係香港人咁犯賤鍾意食花生，
然後又屌香港YouTube得花生片。

咪on9啦 ，又扯去政見到
班打手次撚次都係唔夠人講，就扯去話黃
屎家軍係咁，deer/fufu 係咁,rose ma 又係咁
比D新意啦

渣哥水門係黃，但佢地係做錯野比人屌好正常
Rose ma係黃又點呀，黃之外佢做既其他野都錯撚晒呀
慕容追擊佢係私怨，但rose ma都係抵死

條撚樣喺臺灣風流快活

我睇佢啲片都R晒頭，
啲論點全部都好滑坡，
就算今次條片所謂證據都係IG DM，
換轉係對家攞啲Whatsapp對話當證據一定比人笑啦，
但偏偏每次都有一大堆人吹嚟吹捧，
其實係咪我問題。

你要拎16號啲相啊嗎

條友中大圍城理大圍城既時候做緊咩？
自拍囉

每次有人攻擊黃絲就屈佢毛屈佢pr

真 全部都虛撚到傻 但見到啲人嘅comment都唔知自己係咪睇緊同一條片

同意 兩邊都係仆街 完

但不嬲成件事都唔關黃藍事

首先利申：ROSEMA同屎家軍割左先講

今次個風應該又係帶翻去 男女仇視度 好明顯 見幾個post 都係一係又話抗爭好多狗公 一係就話邊個邊個係雞 呢D嘢juicy係juicy 不過無乜謂囉

問題係大部分連登仔都唔係咁諗
或者佢地個心態係睇人仆街最開心
所以好難叫佢地唔好理
d人叫兒登錯唔晒
真係好多都好似小朋友咁

唔覺得藍絲有咩咁團結強大
佢哋同支那人一樣睇利益同拳頭only
你比著數再打佢一身一樣都可以令佢哋聽你話

藍圈有幾強大

呢排好撚多流出post 有班平時唔上水既user狂推

一係打手 一係藍屍帶風向

要睇上網咩撚都有得睇啦屌

我只係睇show 出來嘅證據
差佬夠誠實的證人啦 網上雞蟲又誠實?
兒登仔根本既定所有女人都係雞

踩慕容同支持rose ma係兩回事
下下都要兩元對立
思想狹窄到

垃圾樓主 慕容係垃圾不嬲個個都知
慕容好明顯係見自己啲人氣愈黎愈唔掂
見到sigma屌女權啲片多人關注
之後咪諗住靠食住條水喉上位囉
慕容呢啲mk仔好容易比人收皮
但唔該rose ma同屎家軍呢班垃圾收左皮先

團結到吉野家收皮 得五個人去反美遊行

未必PR 但佢絕對係一個機會主義者

睇到芷鹿泥馬/ sigma 炒網路花生賺到咁多Views，
咪跟住炒一份
個個都鍾意睇人仆街食花生，單野夠爆views 數隨時係平時幾倍甚至十倍

屎家軍臭屎多hater多，所以咪成為目標
上次有bob叔加成成功炒到一次，咪再食過返尋味

一句講晒，我信游蕙禎鄺頌晴
都唔撚信一個19年6月話逃犯條例係咩都唔知唔想知既人

連豬仔邊理得咁多道理
睇人仆街最開心，獨立思考？不了

可以兩個同時收皮
Rose Ma唔係咩好人
但一個專登走出黎帶風向轉移視線既KOL
遠遠比一個賣肉賣相既雞危險

agger
由佢爆料第一日就已經放佢入觀察名單
以前睇過佢啲片
唔覺得佢有能力察覺 分析 整合到咁多

只要你有長期睇連登屌柒電子雞同屎家軍，佢7成資料都係連登拎番黎

反而呢個POST 有小小想帶風向，特別係標題(鬥黃)
講真有幾多人對rose ma 有興趣...過幾日就無人留意

睇左熱門先講喇

rose ma都好重要 笑撚咗
做過啲咩咁巴 同民主黨有乜撚野分別
撈盡幾多油水你唔講 打壓人你唔講

原來黃絲有時間限制請問邊一日之前係黃先得

負評代表啲咩？我係旅行手足 我就係證據
你又有咩證據佢無幫呢場運動？

又捉鬼

笑撚死
呢啲咁嘅陰謀論post 無證無據 有一大堆文字就當真理
但網民猜測RoseMa係雞係偽黃嘅時候 就反而需要真憑實據
有晒圖都話唔係佢 真係你玩晒

最撚恐怖係你呢啲抗爭忽上腦乜都拎藍黃黎講嘅撚屌傻閪仔
人地唔撚鍾意咪狙擊佢囉
東方夠狙擊因航啦
根本就唔撚柒關事

慕容呢條mk真係好撚7煩

周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

我唔直接答你

利申：對慕容呢條友無乜好感

屌你成日講到黃就好似有免死金牌咁

條撚屌又話講大J,到今日重係講屎家軍,冇人想知屎家軍生活

其實唔奇呀

收買/恐嚇一啲有少少名氣嘅人

係常見做法

哦！言下之意 即係你話721/831之後轉黃嘅全部都係偽黃啦
全部都係為咗搵黃圈錢嘅
咁應該批鬥晒全部721之後先表態嘅商戶喎！
因為佢地全部都遲咗表態
拿 以上內容我係經你嘅邏輯思維推理出嚟 唔係我嘅立場嚟
好心你班柒頭毒撚醒少少啦 講埋晒啲on9搏比人屌

啱！

樓主慕容式推論

咁撚垃圾嘅陰謀論都有人buy
唔怪得RoseMa都有毒撚市場

好波
原來連登真係有唔少屎家軍帶風向

樓主仲有面企係道德高地批判人？唔夠人講就屌人父母，知道人地老豆過左身就起勢咒人死老豆，你老母生著你d咁既仆街仔真係幾世唔收，慕容公子既人格好過你十條街，把口咁賤小心收尾個幾年，咁多人死唔見你死，有時間讀多幾本書睇下點反駁人好過啦，不過睇你打d字，唔同意你既就係7頭PR公司，笑大人個口，暑期功課未做好？

周庭比黑警拉嗰日條友開post再插多一刀

睇來你真係好嬲喎
節哀喇，嬲得滯對身體唔好

就係要追擊你呢d柒頭呀吹咩

睇下日期先啦
如果表態黃冇一個時間準則嘅話
佢身在台灣 喺6月9號之前冷感又有咩問題
知唔知幾多香港人嘅心態同佢一樣更何況佢仲要係個打機嘅mk仔
完全唔明點解你唔比佢喺100萬+1人遊行之後關心社運
但照你咁講 即係你覺得關心社運係需要有一個deadline 需要一個時間準則
咁我好希望你講果個deadline出嚟
再批鬥晒所有過咗deadline先表態嘅藝人、公司、商戶
因為佢地全部都係你口中「突然關心社運」嘅人

唔緊要呀追擊囉
但真係溫馨提示
陣間你又腦出血既話
你老母就真係冇人照顧
上連登勿認真

只要係狙擊班垃圾電子雞
無論動機同出發點係咪私怨都冇所謂
重點係我好撚想睇到呢班電子雞身敗名裂

我唔覺...因為依啲小角色影響唔到我

唔緊要，你好快有事，你老母大把連登仔會幫手照顧，一人插一下都夠你醫藥費既

明架喇知你好嬲

師兄 講嘢有feel 不能同意更多

條片6月2號先PO
屌你老母依度大撚把人都係咩都唔知架喇
6月9 100萬人
6月16 200萬人
你唔去屌多出黎果100萬人6月9唔出黎?

唔好咁啦，樓主覺得慕容可以影響全世界架，樓主呢d井底之蛙覺得kol/youtuber狗咬狗就係世界大事

起一起樓主底
原來係個連買蘋果po ig都驚嘅傻閪嚟
唔怪得可以諗到呢啲不切實際嘅陰謀論
pin起佢啦柒頭

係呀係呀，好嬲好嬲

狗咬狗，兩邊都係垃圾

條友喺周庭被捕後補刀

又露底可惜連登仔連禁入去起一起底嘅時間都懶

po ig抗爭好嬲好嬲

都是垃圾

關我撚事咩
你呢句又要得罪人了

問下又叫補刀
想問下依家插死左周庭BB未

驚閪咩得罪人
會咬我定點

補刀一定中架咩
你咁撚蠢 點會中到

突然間咁撚多料爆屎家軍
我相信佢後面一定有人囉，以佢既智商邊智商邊會諗到

佢以為自己好醒架，係井底睇穿一切

大把人憎RoseMa 願意提供資料比佢啦
你真係以為Rosema形象好好咩

樓主智商又唔夠用，再度深潛

條友露曬底啦

慕容咪又係一件垃圾

似你咁咩死老豆唔使陪佢食飯

得啦黃興好撚勁啊
民建聯心諗 吉野家關佢哋咩事？去咗遊行就可以反美？
而家國安法通過咗 周庭黎智英俾人拉咗
從來嗰啲廢老都唔係藍圈嘅真正實力

2020
仲慕容條傻閪
就知你班支那香港人冇得救啦
屎來姆啲垃圾都咁多subscribe

此post由馬戲團撰寫

廢青學人講道德？

慕容一定會身敗名裂

無追po 有無人可以講點解要狙擊rose ma?

好似因為個唔知咩包單野開始
加埋屎家軍

其實佢地做得咁出
真係荒死人唔知

佢垃圾就係人都知，
不過唔等於馬馬無做過g

又去問米，比你老豆抖下啦，露晒底淨係識屌老豆打成篇野好辛苦喔，無晒貨啦？d point一定諗左好耐，但原來全部垃圾黎，所以老羞成怒，好嬲嬲

你老豆死個陣係咪好痛苦😖？
兒女債父母還

應該係個個咩阿風阿炮d fd，成班rose ma養既狗係到吠，慕容垃圾係公認，但rose ma做埋d傷天害理野宜加有報應姐，樓主呢d以為幫下口有得埋單食n手西

唔夠你辛苦，打咁多字係到吠又無論點論據被人踢爆就嬲嬲豬想開po搞周庭又無人理你，pr公司凍你薪呀

樓主？人呢？又答唔到？又話bob叔對呢場運動功不可沒，做乜開po抽佢水呀，人格分裂呀？都係既同條女拍左5年，點知條女比帽戴，好慘喔一定係小jj，條女用放大鏡都揾唔到

終於有人講
我會話不如大家認咗佢
大家都嗜血成性想睇人仆街
根本就唔係care啲乜鳩公眾利益

開post比五毛洗底

單嘢仲無聊過slut都可以嘈咁耐

收到風 樓主先係PR公司想幫ROSE MA洗白
呢條八婆黃 但人品有問題就應該收佢皮
唔想香港youtube咁撚多呢啲垃圾

乜鳩都賴打手 又一隻連登新會員

唔洗收風，條友次次屎家軍出事都出黎護航，上次屌完bob叔，宜加又話人地功不可沒，假撚到佢

我講緊之前屎家軍夾公仔
我覺得佢背後有人

人渣樓主，去左邊呀講中晒唔敢出黎面對呀

你死啦

呢到好多moyung公子fans

樓主快啲走

話你死老豆姐唔使咬住我成日掛

仇女撚群起而出, 四圍咬
只要唔加入一齊仇女, 就係屎家軍

你有意見=帶風向=PR

幾明顯

人渣出來了係人比會死老豆，有乜好在意，係得d小學雞會掛係口邊，例如你個人渣，最鐘意咬住d pr公司狗唔放架啦吹咩

BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做乜又選擇性回答呀樓主，又搞周庭同bob叔，宜加又扮中立呀？

martin仔食到rose ma隻西未呀？分享下咩感受啦

唔得架

咁樣咪無noise

公子上唔到位的咁樣

講黃藍隻弱能慕容有幾黃

佢好多“資料”都係唔洗fc

講出黎大家估下

如果話慕容分化 咁rose ma咪一樣分化緊
慕容接中資廣告 rose ma一樣同cga(政府)有關喎
其實慕容想話嘅係rose ma道德敗壞
唔明點解係都要集中係黃呀分化呀上面討論
我係黃就唔駛講道德？

首先利申：屎萊姆屎家軍個班網絡垃圾黎
香港既youtube界係需要一次大換血

入正題

自反送中運動開始
黃圈一直靠不分化不割蓆保持團結
運動初期可以動員如此多人
一眾網絡人物包括大J/Rose Ma/Bob叔等KOL
以及大小文宣組功不可沒

屎萊姆扮黃連埋隻肥閪Billy搞夾公仔昆錢固然可恥
要追擊我完全明白
但我唔明既係點解會走去追擊Rose Ma
你可能會話「因為Rose Ma之前做女權撚搞到條友冇左份工」
但我又想問下由14年雨革出黎
上埋報紙做死第一個坐監既黑警
16年幫梁天琦助選既黃絲
係咪真係對場運動有好處？

BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主教下我功不可沒點解，即係可以追擊佢咁解

[極恐怖警世] C.Martin極可能先係PR公司幫港共帶風向

樓主Pin呢個，幫你改好左啦

人人喊打

又周庭又bob叔........做到咁明顯

Rose Ma幾時變咗民主女神？
唔睇名嘅話以為你講緊周庭

你可以質疑慕容係別有用心，或者另有企圖，但呢條女嘅所作所為大家心裏有數，令一眾毒男認清所謂女神嘅真面目，依樣更加重要

條契弟ac都唔換，一起就露晒底

樓主心目中係，以為可以幫人平反到就有西屌點知得5毫子/一粒鐘既收入

樓主帶唔到風向就潛水

推到樓主認打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

之前明明好勤力wo，係咪公司科唔夠水呀martin仔？真係好想學咩叫功不可沒，真係唔明

做埋d咁既野真係垃圾，港版五毛

樓主pin呢個

一早講左樓主係到帶風向

大家睇#554

樓主尋日唔係好串既咩？唔同意你就話人係PR柒頭，原來自己先係柒頭

講緊屎家軍？

樓主夠話自己不嬲開膠post
佢突然咁多整合就係rose ma打手？

講緊佢自己帶風向狗

你係martin分身定佢同事？

乜撚野極恐怖警世

有時間就照顧下你老母喇
陣間又腦出血真係一家團聚

笑死，諗咁耐又係話人老豆老母，小學雞定點幫你整合左呀，PR狗

C. Martin（#247211）
認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，港版5毛

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

樓主收咗rosema幾錢 想join

屎家軍最撚叻spin風向
唔使打一句野扮到自己好撚中立咁

樓主公司仲請唔請人,呢排唔夠錢用想賺返D外快

推

扮中立好垃圾

cls
垃圾po都咁多人正皮

踢爆左就好肉酸

Hk$0.5

佢事敗左就淨係識屌人老母，好低質既打手

波都無得渣一下

講d野都九唔撚搭八

得樓主用埋曬咩懷家軍咁噁心既用字

好低質素既打手
間公司要反省下

宜加身份曝光連個ac都蝕埋添啦quit lihkg 啦martin仔

應該係無受訓就直接開工個堆

警世原來樓主都係pr 公司
只係狗咬狗

極恐佈警世

屌你做打手都做好D 你直接罵佢小學雞私怨撚咪算
屈鳩人PR 屌你邊個咁得閒搞屎家軍呀 都臭撚哂啦

屌鳩慕容公子就係屎家軍
我睇你班冇用軍護主段數都低幾級
而家擺明慕容私怨上身喺度發細路仔脾氣
副格已經係唔撚討好架啦
冇料又臭串、又周圍撩交嗌
以為拍片打機講兩句低俗笑話就係萬人迷
依家個市場就惨到迎合啲冇用軍忠犬
搞到犯眾憎自斷財路怪得邊個
加陣出嚟抽水抽著火水啦

我好奇慕容會唔會又好似上次咁拍片
解釋你今次個床照Po幾合理，幾咁正義凜然
睇下又可唔可以翻身
平心而論上次how much單嘢fufu副格係閪呀
係賣相吸毒撚錢呀
本身被block件事冇乜嘢，大家都笑吓就算囉
你就幾廿分鐘片解釋你個how much
人哋係咪又有義務同你句how much打情罵俏？
人哋一定接受你隻小學雞啲解釋？
你就真係做多咗啦

試吓屎家軍個啲濕鳩生意你可以有銀分
你仲會唔會咁有骨氣去屌屎家軍
你仲唔追住人哋鞋底嚟舐

利申:冇用軍同屎家軍都垃圾

你班冇用軍做公關衰撚過中国外交部

冇用軍啲忠犬護主都肉酸過人

PR公司唔該專業少少，諗住上連登寫兩句就攪掂

開個記招同出新聞稿睇吓先啦

收皮啦屎家軍，今日打左rose ma飛雞未

呢個po有人幫無用咩？你咁激動做乜？無用同樓主都係垃圾唔好分那麼多

btw樓主肯出黎未呀，次次屌完人老母就走

C. Martin（#247211）
認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，港版5毛

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

又話bob叔功不可沒既？做乜帶風向呀PR狗

其實佢繼續講屎家軍利益輸送之類嘅指控根本無得輸，係都要貼rose ma 嗰D回帶床照出嚟拉低自己水平

做撚多左
一手好牌都打爛晒

我冇話撐邊個
兩邊都係垃圾
有啲嘢不吐不快姐

起就起多D喇垃圾
之前D post你唔貼埋出黎？
真係好彩你老豆死得早
唔係腦出血都激到中風喇俾你

你同D 5毛一樣
一唔夠講就NMSL

佢就係5毛啦，除左屌老母仲識乜又無point

支那格出哂來
一唔夠人講NMSL

宜加d 5毛已經退步到要去庇護工場揾樓主呢d弱智做打手，淨係識屌人老母之後潛水

講真邊有人得閒理rose ma 同慕容公子 有咩恩怨
樓主話唔係帶風向 都無人信

要解釋既都解釋夠
不斷重複冇意思
而家淨係笑你死老豆等你老母死埋就變孤兒女
最後一面都見唔到
全新插喉插到成隻科學怪人咁

真
大佬睇到勁尷尬
講咁大篇嘢諗住以理服人
點知比人踢爆即刻嬲撚到句句講人老豆老母
笑撚到仆竹弓

解釋左d乜，解釋你係5毛、PR公司？唔緊要我會比多d人認識你呢隻5毛狗黎黎去去淨老母老豆，語癌未期？

人地打左幾星期既稿，比我地一野篤爆，梗係老羞成怒啦，好嬲好嬲喔

樓主慘慘豬喔，嬲到咁，係咪比公司照肺呀$0.5都無得收？可以試下去申請傷殘基金，腦殘應該有資助既

大陸仔樓主，where are you ?點解唔打簡體字呀？見你繁體黎黎去去都係老豆死老母死查緊字典？

屎來母隻肥毒弱智係黃咁3萬隻警甴都係黃啦

屌我都話有屋企人要陪囉
似你咁咩自己孤零零一個
老豆最後一面你都見唔到
係咪好後悔冇多D同佢傾計
望住佢全身都係喉你又幫佢唔到係咪好心痛
係咪恨不得死個個係你唔係佢

哈哈哈你件大陸仔唔識聽人話？好難溝通，無用公子雖然垃圾，但口材都真係好你10倍，你呢d堆填區都唔收返你個天涯論壇圍爐啦，洗乜翻牆上連登咁辛苦姐

樓主好撚肉酸，仲要去我舊po留言，大陸基因無得改睇黎成功激嬲一隻5毛狗

我地又咪係笑尻楊明醉駕
我地都係當佢on9咁笑wor
咪一樣大把人藍屍支持佢
你-0-0?

佢老母

佢係pr唔代表Rose ma 同屎家軍唔係垃圾

仲有一班懶醒嘅on9，道德潔癖撚樣，同埋-0-0一齊入集中營。
真係諗起都興奮

傻西樓主又NMSL人

全部垃圾別分那麼多樓主都係

佢繁體字淨係學左咁多，無計

依個真

隻狗咁撚惡
記得繼續追擊
搞到佢冇狗飯食就啱架啦

一定啦佢唔洗旨意再帶風向5毫子都唔比佢賺

咁睇得起佢呀

樓主又柒到深潛定係要換ac

其實正常人係有social life family life
你呢D冇老豆個老母可能精神失常既唔會明
24小時捕住連登，我唔覆你你就好似贏左咁
get a life

邊個贏邊個輸有乜所謂姐，我輸左你都係一隻低質5毛狗，淨係識屌人老豆老母大陸狗改唔到食屎

NMSL 之外你係咪唔識其他

無，我係其他po追擊佢，佢都係NMSL復讀機咁笑撚我

點呀五毛早稻田大學碩士生
拎獎學金好威威嫁嘛

笑死要我覆2次，個陣你係咪現場？當時情況係會令到失民意，加上有個戴小丑面具既搞事被藍絲做文章，不過你件5毛應該係屋企打緊飛機無乜咁威，唔夠你扮中立威

-0-0

8月13之後幾時失過民意？
同理大隻狗講民意逆轉一樣咁戇鳩
仲學人講自己讀政治，分析都錯撚曬
有良心既就退返獎學金俾人喇讀到屎咁

支持佢出黎講rosema啲衰野同個屎個單野
但唔代表慕容呢條友係咩黃絲KOL
極其量都係偽黃/淺黃
Rosema雙面偽女權撚真係唔抵幫

對事不對人
慕容講得岩 唔代表要跟住佢思維行
Rosema係黃 但唔代表要因立場而放過佢

Btw 我都覺得今次慕容有小小過左火

笑死你係現場唔知當日既目的係乜？？當時係想比外國旅客好印象，等國際比壓力政府，原來就係你條仆街搞事傻西一個，好過你獎學金都無得拎，日日打幾千字賺得個5毫，有無食二手飯呀大陸狗

我只會包容同接納為公義同民主而違法既手足

我就輕鬆靠收租過日子
但唔知你屋企人係旺角區間舖頭會唔會再俾人搞呢

我唔會好似 d5毛狗日日開po 屌bob叔，轉個頭又話人對呢場運動功不可沒，咁都話自己黃你講你條底褲？

哇好有錢喔好威威喔收租（你都係想我咁講姐），好似井底之鞋咁都有得晒

蛙

佢有錯咪批評指正囉
等同你咁毫無邏輯咪一樣屌鳩你
Bob叔之後唔再亂咁鳩up我咪冇再開post囉

係囉無錢收咪收口囉，5毛都係呢d口吻同我講邏輯想笑大人個口，係咁屌人老豆老母之後話我無邏輯，你係咪人格分裂定點呀

開咁多分化po仲話自己手足自己係黃，我笑死，樓主真邏輯王

講真同佢講野，有d似同我侄仔講咁，但我侄仔得7歲

嚟嚟去去都係老豆老母老豆老母 其實詞窮咪靜靜地摺埋 衝出嚟比人笑弱智做乜鳩

所以話讀書幾重要，仲想屈我5毛正一契弟黎

樓主呢啲級數做水軍都未夠班

樓主你條撚樣食撚屎啦
自己開post屌柒人就得
依家就係到講咩包容接納 功不可沒
笑鳩死人咩

老屈我屌周庭
叫你quote又唔敢
果然遺傳支那雞嘅特性

咪多得你依啲人 啲垃圾kol youtube先咁多人關注
咁多人睇 9588 照咁睇你都係到spin緊人去留意班垃圾

係呀周庭被人拉你問周庭係咪攬炒巴團隊既人係博咩？

問下叫屌？
咁我問候你又叫屌你呀
算啦去到呢個位你都開始玩老屈已經冇乜討論價值

你繼續慢慢推post
我繼續過我既生活

最後送多你兩句
長期捕住連登對自己心理健康真係唔好
好容易比人地一句trigger你跟住嬲一日
at the end of the day
你block我又好周圍屈我係五毛好
對我都係no harm done
我自己今次都太認真
搞到今日花左好多時間覆post
which可以花係更加有意義既地方
祝君安好，2017-2018早稻田大學碩士生

你條垃圾肯收皮未呀
哩到大家都見到係你比人trigger 然後亂咬人啦
而且人地邊有諗住harm你姐 係唔想你繼續harm人咋 傻鳩

佢被人講中咪好有攻擊性囉以為講幾句屌老母我會怕佢，你咪笑死人啦，周庭坐監你咪功不可沒7頭，仲話自己黃，係呀有晒證據就全部都老屈你呀嘛，7左又唔認我鐘意晒時間追擊d PR五毛大陸狗，我覺得好有意義囉，好過有d人敢做唔敢認以為知我係碩士就起到我底呀你咪周圍講囉怕你條撚屌咩哈哈哈，講真真係有個問題想問你，你中學畢業未架？從你既談吐同智商，真係唔覺得係個成年人，成個傻仔咁仲話送我2句？我送你一句啦：收皮啦大陸狗

一定唔會睇屎家軍既片, 慕容既睇完就算, 唔深究.

因為屎家既片唔太吸引到我, 就係咁簡單, I DONT FUCKING CARE

樓主又敗走啦

屌你真係好仆街

支那賤畜習性係咁

樓主block左我呀？又激死一件五毛狗多謝樓主提供笑話

樓主一日敗走n次最廢5毛沒有之一

一車車送翻去天涯、帝吧你我有責

是但啦 唔想理阿！
推行動啦

rose ma有咩重要性
你估佢係周庭？

冇block你呀
有時我覺得有一個人願意咁樣憎你
日日記住你
仲要全天候廿四小時係連登覆post
都會有少少感動

其實呢個世界唔係得連登

最多咪連登多po, 出面有幾多人會講呢隻電子雞

cctoy乜7都話PR

樓主支那人不意外
日日nmsl

有人追擊一個出名既黃絲KOL點解反而咁多人撐？

因為大家覺得本身大隻馬對運動無幫助， 調返轉係場運動加黃絲光環幫咗佢

如果慕容係PR帶風向

我相信伍仔 一樣都係
成隻啄地雞 四圍啄
唔黃都唔走去啄
男人老狗 成日成個怨婦咁
左追擊右追擊

唔怪得做咗咁耐Youtuber都咁煤

d youtuber自己恩怨，笑一兩日，咩都夠喇。日撚日開post講。你都知班連登毒撚無野上心，但一見到有機會批鬥女人/睇人仆街，仲唔發哂癲咩

睇黎換左人用呢個ac，尋日個件垃圾送返去庇護工場啦，我指淨係識屌人老竇老母嗰件呀

佢地既文化係咁就係無文化

我冇屌你老豆
係話你死老豆咋
第一晚都同你講左對唔住
有少少燥講野mean左D你又唔受

所以咪大陸狗囉，除左NMSL無野識
我對5毛好似對老鼠同曱甴咁，試問如果老鼠同曱甴同你道歉你會接受咩我就唔會啦
你咪燥囉，我好驚呀哈哈哈，手足一人一腳都踩死你啦

見到樓主個名就知咩事
拉

好撚慘 依家連後生KOL都被屈鬼屈分化
好快香港再容納唔到任何一句批評
就係因為俾 "兄弟爬山不分化不割蓆" 道德綁架累撚死
要記住呢句slogan本身只係俾和理非同勇武互相connect
唔等於非藍即攬 不嬲都話分清黑白更重要
所謂同路人一樣可以做錯事 乜都死攬同我地最憎嘅人有咩分別？

但只要佢係黃，我就會包容接納佢
完

呢個擺明係乞衣
有錢去旅行無錢買headphone

大家可以由#554開始睇
最緊要睇樓主嘅回應

樓豬呢條pr都幾唔

嘩，樓主真係PR黎

從來我只當勇武係手足
夠膽9月6出黎連登打卡見
唔出就真係手joke

但我地無人當你係手足喎，你係咪諗多左，你既手足係對岸個14億人呀，仲話自己係黃，人格分裂又嚴重左

C. Martin（#247211）
認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

樓主好勇武呀，濕晒勇武鍵盤分化師，篤痰好黃

都岩既，同你的確唔係同一路人
冷氣軍師同勇武從來唔係同路人

藍絲扮黃被人踢爆左嬲嬲豬，宜加仲要扮埋勇武樓主面皮厚過會展直徑我重申唔係你提供笑話，係你個人本身就係笑話，笑到停唔到

樓主咁鐘意角色扮演，點解唔話自己係donald trump？係咪唔識英文入唔到戲

你開心就好喇
黃絲又好藍絲又好
at the end of the day
我活得開心已經足夠
可能你細個已經覺得你阿媽偏心你個支那阿哥
導致你個人執念好重
好多野冇辦法放下

一個月得$0.5食二手飯都幾開心既，我全家都香港出世，點似你一出世就要係大陸玩生存遊戲、飲三鹿奶粉、打愛滋疫苗所以個樣成個唐氏綜合咁，個樣都嚇死人，搞到條女都比帽你戴，你條納米小jj點滿足到佢呀，用顯微鏡都搵唔到既阿米巴變形蟲唔夠你執念重，淨係識話人死老豆老母，都係既圍村仔應該中三就輟學既廢青

it's funny how you think you are the only one who's capable of using english or come from a higher education background (imo master from Japan just average), get a life and get your head out of your ass, the world is a lot bigger than lihkg, you can pin me on every post and i'm truly grateful for that, having someone from a thousand miles away always remembering me or what i've done is heartwarming

besides, your dead dad is a chinese ghost
and your mum is in fact a chinese whore
and that makes you a 100% chinese whore too
doesn't matter if you run away to Japan or anywhere else

you can all me 50cents all you want
it doesn't change my life in any ways
while you wasting time on forum
i'm living a happy life, actual life
not the internet one
so i would suggest you find something better to do too
instead of wasting time here chasing a ghost that you can never find
i'm sure your dad would agree you have better ways to spend your time too

上連登勿認真

哇你d英文係咪google translate好多Grammatical mistakes，睇黎d 5毛學歷低唔係吹水多謝晒專登打篇英文黎證明自己中三學歷，呢d係咪叫自曝其短，你不如開個po叫人汁下篇野先sd上黎啦，仲要有英文版NMSL，中國人基因都仲係到

屌你
咁嘅英文唔好衝出嚟柒啦
仲要打咁大篇嘢
我英文好屎但都夠膽講自己好過你

樓主你同佢係咪同一個英文老師

會唔會諗得太多

好撚好笑,樓主條垃圾呢?

樓主已經柒到捐左入老母個西到喊

you can challenge my grammar wtsoever if it makes you feel good
no ones obligated to please anyone especially we are on a anonymous forum
all that matter is i'm living a good life
happy with what i have
while you sitting alone in a room in Japan
being pissed at me making fun of your dead dad

is that what you remember last about your dad?
you mad bro？

btw 中三開始美國留學🇺🇸
係會mean D sorry but not sorry bruh

已深潛入老母個西到避難，樓主日日都帶比我地好多歡樂撚低級5毛太好玩了

去美國然後群埋啲中國人
唔怪得啲英文咁啦屌
好嘅唔學 學埋啲衰嘢
你老母真係垃圾嚟

或者可能本身就係中國人

哈哈哈乜水黎樓主係咪癡左線，有無人可以幫幫樓主呀中三美國留學都講得出，妄想症太可怕了

岩岩做完野得閒回下post